Lovelyz Mijoo 0923生日快樂 (^^ゞ

Lovelyz的活力維他命
有趣可愛 藝能感爆棚的Mijoo 生日粗卡~

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢個勁淫

其實呢type女仔真係好吸引 又睇得又玩得 大家又可以一齊發下癲

生日來一炮

這些機會(´・ω・｀)